真係Endgame，但時間長度最少三至五年，但唔多過十年

英(包埋英聯邦國家)、美、台，已經祭出收容香港難民的聲音，
而德國的民間聲音也開始準備投入相關工作。
香港的未來只有兩條路︰
一係光復成功，自決命運
二係香港人被支拿化及消滅
美中決戰，先要吸盡天朝手上持有的美元，並讓西方投資者有系統地離開，避免做成全球崩盤。
老實講，中共經濟崩盤就已經係事實。在天朝立場最好與世界經濟跟牠一起毀滅。
因此，西方國家必須要先讓確保自身經濟運暢，用不上三年，天朝已經國力大傷。
到時，才找介入點(空降師什麼的﹖)，一口氣讓香港光復，這才是現時最可行的方案。
當然，也許包皇有可能成功行返計劃經濟，但係相信中共已經以後無法再破壞世界秩序，成了「西朝鮮」。
不難看出，自由世界已經準備好了兩套方案。
PLAN A 是香港光復，自由世界享受具大的地緣政治及經濟利益，以香港為長期據點，漸步消滅支共。當然香港人也是從中獲益。
PLAN B 是香港被消滅，而擁有自由文明特質的香港人會融入西方，豐富了西方文明的基因(OR模因)庫
美帝已經吹起支雞，師兄弟妹已經係拎緊架生出泥，決戰時機未到，希望大家萬事小心，務求抗爭時，要以保留有用之軀。
此外，印度、越南等半民主或半西方國家都已經磨刀霍霍，香港人的形勢其實係一片大好。
可以輸嘅野已經唔多，但係西方已經給了我們不被滅絕的後路。
我一天比一天有信心！
在未來一兩年內到期的大量美元外債不再獲得續期，支拿經濟也頂多能局部運轉多三年，
當支拿經濟崩潰之日，香港連成為普通港口的功能都完全失去之時，就係香港興廢決亡決戰之日。
望向吾族弟兄姐妹唔好放棄，唔好絕望！

End你老母咩 由612end撚到527都係endgame
真正end 係2047阿

基本嘅抗爭 同遊行點都要keep
唔係外國會以為你香港無唔鍾意 無問題
同埋比唔到位西方國家入
做多做少 做深做淺 豐儉由人 自由選擇
但一定要做

個人都覺得幾年內會結束
因為局勢真係發展太快
除非打仗